11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

周同學被宣布死個日 大家係出面悼念同打生打死既時候 另一邊廂 一班自稱同路人既人竟然係到嘻嘻哈哈慶祝生日
你以為咁樣已經夠仆街？ 未算 呢班人借住黃店既名彈起 由冇人識到而加個個都狗衝去佢個年宵
就算大家話我係熱狗或者分化撚都好 但係周同學既死對我黎講係好大件事 連悼念都冇去既人 絕對唔係同路人

如果我地唔認清邊個先係真正既同路人 我地死去既朋友係唔會原諒我地

黃色Partyroom 唔係淨係得一間 希望大家認清邊d係同路人 邊d係食人血饅頭既仆街

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

Push(1/10)

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

人血饅頭？

看圖作故事？

嬲得濟補漏左

Pish

好撚嬲

要出席哂100%所有活動先唔係人血饅頭？
但唔該都唔好係呢啲日子即晚po啲太開心嘅野
但佢po概係即刻嘅相？朝早po? 前幾日嘅相？po前後有冇其他post?

你唔俾人慶完生再悼念

第一張圖睇到個日係11月8日黎 同埋全世界都講緊要出去悼念周同學 而佢地就嘻嘻哈哈重po埋相 重唔夠嬲？ 我嬲到出煙

就算係你講咁樣
死左個手足 同一日就嘻嘻哈哈po ig? 識唔識尊重下

Push(2/10)

Push(3/10)

Push(4/10)

Push(5/10)

私仇?使唔使個個post都洗版啊

拉

痴撚線 咁就慶生都唔得？全港都唔得？ 洗唔洗守埋頭7？ 咁樣就代表人血饅頭？？？
你唔俾人哋捐左好多錢唔俾人哋係勇武？
同埋人地寫到明拒絕黑警之類
我理得佢扮黃偽黃 我就係要呢啲

推

你都幾偽善
陳彦霖又唔見你咁大反應

而加追擊緊佢呢樣野 點解咁就偽善?

追擊d仆街又要比你屌? 我又唔係淨係洗版

做少一樣野都唔得？
對同路人要求係咪太過份
拉

又唔係去悼念會到慶祝生日
係屋企慶祝都要比你公審
樓主on9

追擊人追到入來娛樂台啲po洗版

得一個例子 好以偏概全

唔係做少一樣野都唔得 而係睇得出佢地究竟係咪同路人 將咩野放係第一位 如果係重視手足既話 會唔會呢日重玩得咁開心?

55

你重撚on9 佢唔po相我會知? 係ig飲飲食食個d就大大力屌 但係死左人既時候重嘻嘻哈哈借黃店名搵食你地就當人同路人? 見識到連登仔有幾咁雙重標準

你唔鍾意我係你d post到留言 咁我講句sorry囉

如果係你眼中咁樣做都唔叫唔尊重死者丶唔尊重同路人既話 咁我冇野好講 香港人果然自私自利 唔關自己既事就唔放上心

push(6/10)

先唔講生日出post岩唔岩，出post果個叫ivan ，但你想狙擊果兩個都唔係叫ivan，即係佢兩個根本唔係出呢個post既人。

結論：樓主係on9仔，此post已完

利申：我就係ivan

我又唔係追擊緊個個叫ivan既人 張相我已經盡量將無關既人油黑 名個到係我唔小心冇油到 係我既錯
但係成個post既重點就係講緊佢地個日重開埋哂D生日post 但係你就shift哂focus去第二到 重要偵探上身以為自己好醒
結論：你先係on9仔 平時會唔會有人話你講九唔搭八?

岩啊，但個post都唔係佢開做乜鳩

人地上咗神枱你先嚟追擊太遲了 連登仔緊係信神枱多過你條唔知乜水 仲要周同學單嘢咁耐之前 連登仔點會理

人哋靠周同學犧牲入咗黃色經濟圈 賺緊手足錢啦 上哂岸仲理周同學咩 有錢咪手足 冇錢就死開啦

正仆街

真心覺得有手足過咗身係一件好大嘅事嚟 就好似自己屋企人過咗身咁
咁你屋企人過咗身嘅時候你都唔會嘻嘻哈哈咁慶生po相啦
咁其實我覺得 你慶生唔係問題 問題係喺呢個敏感時期你有冇必要po出嚟俾大家知你有幾開心呢？

你有無發覺你所提倡嘅，正正同日本社運失敗嘅原因不謀而合?

分化撚
拉 & blk